# ТЗ тестового задания
Разработать api для мобильного приложения.

Используемые технологии и паттерны:
* Java 7\8
* Spring
* Hibernate
* Паттерн репозиторий как прослойка между Hibernate и бизнес логикой.
* Слоистая архитектура (слой бизнес логики, слой доступа к данным, слой представления).
* REST подход

Все остальные технологии можно применять по желанию. 

Необходимо реализовать регистрацию и авторизацию пользователя с возможностью получения пользователем своего профиля и его редактирования.

Регистрация проходит по имейлу и паролю.

В профиле пользователя должно быть несколько полей, некоторые из которых необходимо валидировать, например, адрес почты, ФИО, ссылка на аватарку.

Так же необходимо добавить логирование ошибок и действий пользователя с возможностью настройки.